annual dinner竟然有新仔帶飯盒裝走d餸頭餸尾

係人都知呢d場合食野唔係重點，上菜吉碟比人收走係幾咁肉酸 到底依家d後生係咪真係咁唔識人情世顧？

我聽日就無飯食

唔係針對00後 但聽講嗰個新仔的確係00後嚟

。哦

我知有D場合都一定要KEEP住 有野食係枱， 品神拜山嘛

今次係幾多十後呀

家下啲90後真係

食得哂先知好嗌，大哂鬼老屎忽大戰90後

Ching Ho Ball有無用叉叉佢隻手

唔能係呀 咁小家

唔好屈我地啲90後
肯定係00後